「商場戰」各位手足識得用聖水對付啲野怪未？

認同就幫推

你知啦 啲野怪唔似綠色哥布林
身上冇防具
又鐘意圍埋一堆企

你搵香城商人用18蚊買枝飛魚牌
入落水槍又好
直接潑又好
效果好到你唔信

唔用聖水都裝定枝礦泉水
淋濕啲怪得佢地爽下先啦

利申：香城online職業導向師

但係通常出動圍埋一齊 已經㩒得左手足 盞tk

咁好玩既地型 啲野怪曝光哂自己
唔用聖水點得
聖水一直係殺傷力最強

冇人要你鳩潑

大把case係啲狗未做野已經比人認得出啦

講就勁做就碌撚

effefefefefeff

帶多把🔪割生果

屙督尿入個樽度咪得囉

今晚展現新攻略

天氣凍啦

點整最好

聖水驅妖

做啦

水槍會熔

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

聖水好過用火，唔使俾人告放火

驅除妖孽 迎接耶穌降世

有冇教學

飛魚牌10蚊都有，邊度18蚊咁搵笨
不過商場咁多CCTV點玩

推呢個

中

聚完人圍住後，潑完即走，black bloc開遮混淆

Dont do this pls

如果我係俾人襟底既手足
我寧願你tk打中我而另3，4隻狗中招

推

去廁所拎個筒撥尿
齊曬工具

你目的係傷啲狗定商場攬炒，要犧牲幾多手足去傷狗？

幫狗易容

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

唔用聖水 都可以用marker 顏色水
Marker 打忍者一流
打怪又得
維修又得 得左

爽

tk埋自己友

push

對狗善良
就係對手足殘忍

商場用聖水
街頭就用火魔

街都可以用聖水

值得研究

駁唔到